[哲學題] 阻礙旅客登機算唔算勇武？

我係和理非
亦敬重勇武派對抗黑警嘅嗰份氣概
所以唔會同勇武派割席

但阻礙手無寸鐵嘅普通人登機是否勇武？
算
唔算